屌你老母點解學生無貢獻但又有錢派？？？？？

班垃圾學生又無交稅又無貢獻又無消費能力

但又有錢派

同蝗蟲有咩分別

學生死全家

柒頭
利申:學生

未來建制派選票

樓主走先，連登大把學生，因住比人圍插

計你咁講，你老左都不得善終。

防止學生自殺

讀完書 仲要等政府派份工俾佢咬一世

根本同成世食綜援一樣，不過係high paid綜援

派幾多
又可以買鞋啦佢地

你就死全家

講副自己未做過學生咁 傻鳩

到

幫佢阿媽呀，on dudu

唔同意
唔係有貢獻先要俾福利，而係要製造機會俾佢地貢獻

樓主每日都努力開post
對你哋中國好有貢獻

咁都唔派錢俾佢哋，真係好慘

派比學生好過比新移民啦，on99

屌你到時咪又係啲學生交稅
你第時唔好攞生果金吖

而家讀緊書既99.9%都係97後
自己諗點解

買票啊傻閪樓豬
學生九成都係都係蝗

講得出交稅=貢獻已經弱智，
大把勞動人口交好少稅，但無晒佢哋香港運作唔到，
地產吸血鬼交好多利得稅代表佢哋對香港好大貢獻？

樓主專開分化post

我就係中意睇連登仔激到紮紮跳個樣😂

喺學生集中地屌學生

蝗蟲新力量
大個左做旺角睇場

將來會有，大部份學生都能夠就業，只有少數做咗啃老、啃政府嘅廢氣青

比錢佢地買ITunes卡/Google卡？

你想多了
到時班親中票房換晒後生班新移民
就會投票cut供老稅,政府仲要唔洗審直接通過

啃你老母

係派比有需要學生
又唔係派得多
資助少少都好既

你quote呢啲有乜意思？

蝗蟲直頭有公屋有雙糧

究竟幾on9先會走去怪責咗學生先

00後又可以換電話玩食雞

on9，稅務嘅意義係乜？

講明係有需要學生
唔明有咩問題
年中大把人講咩細個讀書冇資源點點點先至讀唔成書 宜家比錢幫下又屌
2500又唔係好多
大把廢物病人用緊政府錢吊住條命而唔係話醫好等以後可以去社會回饋啦 講緊每人每月上萬上十萬

又多2500做零用錢
利申：學生

樓主有咩貢獻啊 講嚟聽下先啦

香港最鍾意本末倒置

因為想改變學生對政府印象
你試下問下依家啲中小學生點睇呢個政府
大部分都覺得政府無乜野
仲要係覺得你班70，80後係度搞屎棍

減稅慳左成皮算係咁

莫欺少年窮

樓主無讀過書
唔好怪佢

學生先姦後殺!!!!!!!!

打後果班出黎考dse 都係洗撚晒腦同勁撚多蝗考
緊係補貼佢地 又唔撚見之前果班有

非正式統計連登 年齡分佈
81正/154負

連登在職/退休人數： 38%
小學雞+中學雞：62%

免DSE 費就夠

學生無收入 仲唔係最窮？ 唔好同我講ptgf揾好多

分化撚

唔洗比dse貴都好幫到手
當年又要去7仔交，又要問老豆拎 慘過食屎

再派錢係咪以物質生活防止自殺
利申:大學生

比大陸學生 你估比你班人咩

派2千比 打工仔
又話派得少
緊係唔派啦
學生哥有2千好夠洗

我屌你老母 冇申關窿 辛苦半工讀
冇得拎 $2500 啲fd就申撚哂
工都唔洗番 又有錢去旅行 我屌你老母臭閪
上年個$4000 畢業都唔知拎到未
死仆街政府年年都咁撚戇鳩 食屎狗
我屌撚爆你老母臭閪 政府高官不得好死
皇天擊殺你班含家剷

弱智仔

佢地係未來社會動力

世事都比樓豬睇穿晒

D學生既老豆老母呢?
做父母既就梗係要供書教學，付出左幾多金錢?佢地第日唔會完成學生既身份?
唔通派比D退休既廢佬?功利D講梗係谷班生仔叫班老野早死早著，廢佬既價值得返D選票，連選舉票都唔需要既時候你睇下仲有無養佬啊個D。

老屎忽:鵰，我哋以前冇咪又係咁

你好撚毒，你以後無仔女嘅？

上年派4000咪仲多人冇貢獻

正負評已帶出連登學生比例

啲BB都無貢獻 係咪趕哂佢地出醫院

agree

btw 負皮最後嗰句

關你撚事咩 柒頭on99
利申 準備緊下個旅行

學生 : $2500 = 買對波鞋 + 飲杯喜茶 + 同條女爆房 + 有剩課金手遊

學生錢都要妒忌
你不如話學生冇貢獻，唔好俾佢地讀書
可能樓主一出世就有咁嘅心態，決定書都唔撚讀
小學都未讀過嘅人真係講野唔經大腦
原來香港真係有人冇讀過書

你個留言真係完美演繹滑坡謬誤

屌，我係學生，但係冇2500蚊拎，又5係Ds視e 學生，財政

又5係Dse 考生，財政預算已經與我無關

因為今年係2019？

佢地父母有貢獻咪得

學生係未來動力來源，享受福利係好應份
依家唔係要魚蛋論，拎走人地嘅嘢
係要大家都要有得享受，N無人士繼續N無福利先係關鍵所在

派錢俾啲學生食喝玩樂買野做乜撚
稅都未撚交過, 未對社會有奉獻就有錢收
已經好多人因為香港咁既環境唔生養唔起仔女
依家係你唔生都要交稅幫人地養仔
都on99

派比學生轉頭比番馬會 一係用黎溝女

垃圾00後
小小錢都比唔起
以前我咪要比 on99